入去中環某甲級商廈抖都唔好除口罩

啲管理層係深藍黎，入去避都咪撚除口罩。唔好以為佢唔鎖門俾你地入去借廁所用，去OK買野飲好似好撚好，可靠消息係集團已經講咗會交CCTV

推啦屌老母

要畀多啲人睇到呀！

補充多一點，集團另一個位於灣仔會展附近嘅盤亦都會咁做。唔該手足注意，入到去都唔好鬆懈！

雖然有simply life同starbucks,但唔建議搞。班管理層深藍到仆街，一早講咗會交CCTV俾警方。ICBCA ICBCI 等中資公司亦喺哂果度